美民主黨內鬥浮現？奧巴鹿人馬白宮大舉落釘！傳拜登幕僚不滿

民主黨人在這次美國大選中扳倒現任總統川普，全黨洋溢著喜悅氣氛，而總統當選人也開始籌組自己的內閣團隊，四處招兵買馬；然而還沒上任前，拜登就遭遇了一項大難題，有一路上跟隨拜登打贏黨內初選、總統大選的貼身幕僚，就不滿的透露，很多歐巴馬前朝的官員在初選與大選時都不見人影，但是勝選後都紛紛過來「裝熟」，想方設法來求官，分享勝利果實，但是這卻讓跟隨拜登打拼一整年的幕僚質疑根本是在「收割」！

根據美媒報導，一名拜登的競選幹部很不滿的表示，當拜登獲勝後，很多歐巴馬任內的老將、前民主黨官員紛紛靠攏過來，想分一杯羹，求個一官半職，或者替好朋友、家人安插好位置；此舉讓拜登的競選團隊很不是滋味，認為這些前朝官員沒在艱困選戰中出過一份力、一分錢，獲勝後卻插手聯邦政府人事安排，大搞裙帶關係，完全不把拜登身邊一整年出錢出力打選戰的功臣放在眼中，這讓他們感覺不被尊重，認為歐巴馬的人馬是一群「有難你擔、有福我享」的現實政客！

然而新聞網站「Politico」也分析歐巴馬時代與拜登時代的差別，歐巴馬是以參議員身分參選，當時資源稀少、卻乏自己班底，所以當選時需要四處借將來填補龐大的聯邦政府機器，人人有官做的情形下，自然爭議比較少；然而拜登當過8年副總統，知名度與資源人脈遠遠勝過參議員，也培養出屬於自己的一批人馬，所以當選後自己人與其他派系的鬥爭自然就比歐巴馬時代明顯很多。

你打錯字, 係
奧巴鹿人鹿...

同我地香港班泛民一撚樣，都係鍾意食人血饅頭

老實講唔難睇得出
佢個所謂內閣有一半真係前朝人黎

Buck = 鹿 = 黑人
語帶雙關
譯得幾好

唔係預左延續奧巴鹿既班子咩

屌 拜登本身個班底 咪大部份係做奧巴馬副總統哥陣儲落黎
咪又係同一班人

分贓唔勻咋
BLM分咗未

黑命鬼=condom

是撚但啦
拜登都就快比人被退休
要奶奶黑人婆嘛

China joe係副老千頭目

一話交接即刻內鬥
侵笑而不語

推倒咗巨人當然係時候內鬥

監獄分房啦

仲有blm一定迫宮要分贓

Sleepy Joe盲嘅都知佢係傀儡啦
唔係真心覺得佢「帶領國家」下話?

成班政變撚

Fake News講到Biden同Obama係兩班人咁

雖然唔知真定假
但五毛唔入黎既

民黨去到邊都一撚樣

乜野拜登幕僚
拜登自己都係obama 條

係咪SL人UT啲frd

篇嘢擺明係呃啲冇留意ObamaGate嘅人
咁厚面皮講到係兩派陣營咁

奧巴鹿同刁總一樣永續

本身就係推佢出黎做傀儡，方便控制
點會畀你討價還價到，哂氣

唔係就唔會班候選人係dnc primary 集體退出 然後成班玩群星拱照endorse呢件傀儡 踢走Bernie sanders

俾個讚

不如開放個舞弊督灰熱線

奧巴馬垂廉聽政

經過呢幾年，我發覺係唔可以高估世人嘅智慧
特別係左癌同共產地區

仲有黑命貴同極左等緊佢還債，黎緊美國果4年真係大撚獲

臭巴鹿

右派唔妥佢 佢又食唔住BLM同左派

拜燈點都輸啦

拜登咪又係力架馬隻狗

全黨洋溢著喜悅氣氛

完全感受唔到

幾時先有更衣室打鬥

都未計 AOC 同BLM 都想痴餐😂

咁先好玩班友一定亂黎

Biden 真係最後贏到，有人嚟分都係必然，佢自己本人邊有咁高號召力，咪又係各方人馬幫佢，再靠anyone but Trump 呢張牌

內鬥呢啲係支共之日常
分贓唔勻

拜登好似話過唔行舊路

拜登班傻仔唔係真係以為靠佢地贏下話.DEEPSTATE發晒功做馬,而家黎收割都好正常啦.

鳩up姐

如果最尾當選唔到咁點？

其實未嘗唔係好事

圍堵中國算係當年奧巴鹿政府提出先

可能民主黨內部都驚拜登真係賣國先插咁多自己人落去

可以繼續觀察落去

黑鬼搶拜登位

奧巴馬都幕後班大佬隻狗黎

nigg

如果係就仆大街
dems等內戰都似
primaries 初選progressives有一半votes
跟住上左位progressive完全忽視既話aoc反枱都似

Obama有想永續嘅趨勢喎
是但搵個人做幕前
自己喺後面揸大權揸到死

Sleepy Joe投靠Trump保平安啦

唔洗如果喇

可能最後故事真係咁架

內鬥

DARK STATE VS DEEP STATE

耶倫閪又撚財政

佢地會話，兩個都唔掂
但係只要唔係Trump就得
老人痴呆？CP？WFC

唔通真係靠China joe喺basement 就可以贏咩

仲要出術

BLM即刻全部倒轉槍頭

敗登VS奧巴鹿嗰陣.......

侵侵：Release the Kraken

要極左班big tech點會肯

美國民主黨咁似香港建制派既

Biden 同侵講數保佢唔駛坐就認輸算數把啦

美國後任總統拜登在接受CNN訪問中，炮轟佩洛西和AOC等人，稱他們就是美國民主黨的毒瘤。
拜登談到：「如果你作為候任總統，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的政黨不斷前進，你就是政黨領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，民主黨有太多超級黨員他們工作都是以我為主，白宮經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是候任總統。

biden 係condom

佢講緊係一路同登登打選戰個班；
其實嘈冇用obama上場，第一批都係舊人；現在 AOC 個班先大獲

都未做就冇有尊重過你條靠假票當選既垃圾
哈里斯條臭西笑到最後

冇人認到呢篇文？

根本冇人尊重過呀祖